# Mi primera API con express + ORM

Práctica

## Instrucciones

Vamos a construir todos los servicios web relacionados con el ejemplo del video club, basado en el modelo entidad - relación cree para cada entidad todo su CRUD. Una vez terminado suba su proyecto a gitlab en una rama diferente a master. Suba la liga del proyecto una vez terminado.

## Autor

* Daniel Josue Lozano Porras 348603
